apple watch mon貼邊到有得賣

行左好多地方 連apple專門店都話無賣
咪答我淘寶

唔答你淘寶你都接受唔到架啦

華強北

旺角simcity 有幾間

去做雞啦你

YAHOO

天貓

Taobao

信和有
btw唔痴好過痴

你戴勞會唔會痴貼呀

on9

ON9先會癡用貼
屌你隻死人錶花左咪去apple 換mon囉

仲要以為自己唔要淘寶就好撚有要求品味
會高質d咁
實際比人食多浸水仲要好自豪